[早場閪波] 車路士 vs 曼聯

Kick Off: 20/10 7：30pm

樓主po霸

張圖

認錯人

今晚死車狗聯賽首敗

crashford

拉舒福特 3球
全能到仆街 2球
LKK 1球
普巴 2球
馬迪爾 1球

星期四輸埋會唁會炒人？

人地岩岩甩p 就好心笑少陣啦

一甩p ->自high ->好易炒車

馬會又派錢 垃圾車讓皇者曼半一
笑死唔笑死

佢甩唔甩p都好易炒車

你對腳好番都未炒

乜料牙..

Turnover?

love love daddy

準備比人456

咁肯定唔止

睇mariah carey定睇波好

Daddy

Dllm 樓豬！

撚羊守世三

夏殺今日對住右羊我睇你仲搵唔搵到食

我屌
準備俾人456

靴里拉唔出 邊個陪世三入廁所屙尿呀

撚羊

屌你老母 出乜撚野白lin 呀

爆炸又傷左?

今場兇多吉少

右羊 加連迪路夫 要幾多球阿

老豆告別

瘢狗舉手
利申：我係

全攻陣失幾多球入返幾多球啦 高速來回球

山正前?

羊對世三想輸幾多

4:1

場場都凶多吉少㗎啦

嚟多場2:3反勝車狗

輸少當贏

喜般今日唔掂wo

蝗狗搞咩

係人都知牙fred山神後備出場救世

比我屌過係咁上下

有無手機link

iphone or an

kayan bb

冇冇手機link
iphone / android 都得

求link

輸六球先熄電視仲算唔算真曼

livestearm又冇???

ddg國家隊柒完返黎又可以練返手感

白褲好柒

尤其上面仲有條黑邊

羊對螢光boot襯埋好樣衰

球證

以前都白褲
咁黑邊真係唔襯

冇wor

點解罰球？

馬仔宜家係咪已經唔識過人
淨係回傳同斬中

仆街了

真世3

以為pk

對面咁浪費

冇hehe點撚守世三

好彩金章射

收皮啦黑世3

屌 又有撚羊

拉車福特真係黑洞黎

已經一黃

馬迪

咁耐得4頁

唔出hehe

今晚有信心曼聯在車路士身上至少取得一分

Daddy有火

大戰都冇人推

盧

Lkk

渣古

買左半一

屌你老母

屌你老母個屎波寧啲動作好撚驚青，一攞到波剩係想傳走

正常發揮

死黑鬼生咁高都唔撚識頂波

咁少人仲開乜鬼post

想傳？

LKK靚解

屌LKK

on9咁都傳

屌lkk空哂都唔入

LKK 招牌 又出動

好lag

打高空唔出費蘭尼，佢去左邊？

洗唔洗傳返俾ddg咁驚青

曼聯啲高q大棍 好似想當年既溫布頓

好似傷咗

無左佢差好遠 無人做支點

又係羊

走漏哂

1:0

又失死球啦

屌

1-0 咁樣輸

完

普

輸頭鎚就唔抵啦

人地中堅都唔mark

冇啦冇啦

Lan la

妹mark失

收皮

今季輸過幾多次角球

鬼

空撚哂

DLLMCH

摩佬幾時先可以走

DDG真係好慘

人地輕鬆做個單擋就有波入

妹可以attack attack attack了

無啦啦比個角球人做咩野

白lin有冇一場係冇出過事？

比少少火啦 妹

DLLM

Ddg好那費

妹

唔通又要換走中堅變陣

上場反勝完仲諗住有d勢

點睇都係白lin累

輸？有信心曼聯最終又追成平手甚至同上場對紐卡素一樣會反勝

點解依家早場即討都冇人

白lin比人推一推 成個跪低

賤種力架 屌你普巴

今次冇人救摩啦掛

妹屌緊邊個

自己

實係屌白lin啦

白Lin lan喇

白lin又搞笑

dllm lin

想打控球打唔到，中場瘋狂斷波比人打反擊

羊真係似想收世3山

左右閘都要個梳爾先夠打

遲早見紅

福做乜

Trashford

妹呢下

今季好似幾乎場均輸一粒角球

你老尾去到福到實斷

走甩到呢

又走甩

邊個包咗

痴線咩事

幾時先肯出返拜利唔出史摩寧同連迪路夫呢兩條垃圾
場場都出呢兩條炸彈咁滯

白lin? 睇唔清楚

屎波做乜鳩mark 咗白lin 個件

又話咩摩佬執後防好勁
執左三季越執越廢

Lkk好撚廢...

世3都有牌

將lkk同福仔調位啦

罰球處理好少少啊

我地啲人全部大大份都會俾人撞低

食屎夏狗

盧卡古隻腳

本身太廢
點執都係廢

LKK好撚柒廢

盧卡古d控球廢到

諗返起英撚wc 個陣開個角球都有創意過呢隊獌

LKK FIRST TOUCH彈到九丈遠

2邊正前都廢到

笑左。彈比對手拎

matic又妹又係咁甩波
除左上季初之後場場都打到咁

跳你老母咩lkk
唔啱位都照跳on99

曼

morata lkk 似乎 BATTLE 緊
鬥廢

羊都係走甩咗

拉舒福特真心廢

呢兩個都真係極品

換走Lkk啦 擺拉仔入中間

曼聯輸緊波仲咁龜縮係咩玩法

入波未

傳得靚到

個個同國家隊嗰陣兩個人嚟

摩佬真係
搶波又唔識
控波又唔識
進攻又唔識

真係乜9都唔識教

今季曼啲波已經頹到近乎零觀賞性
唔怪得連呢啲大賽都冇人

肯換走垃圾古未

換個全能既出黎

犯乜規

睇嚟要靠山狗了

牙fred助攻山狗入波

獌狗

廢撚到
似樣D攻門都冇

2射1中1入球 vs 1射0中0球
踢得垃圾之餘 場波仲要毫無觀賞性

比啲活力搶下啦屌

出山 fred

弱隊

晤敢撲出去

牙妹即刻捉住白lin屌兩句先

等完場

Mata一正選又變垃圾

兩邊都垃圾

打龜縮唔緊要 但唔該做好防守再打好反擊

普巴:總之我岩晒

其實條中場想點
三年黎都完全冇form
冇目的咁用波

一個扭五個連人帶波入網好無?
同福仔諗住做一腳波都福仔都做唔撚到
前面LKK垃圾 你想佢點

山齊士係時候又施展全能到仆街要救曼聯全家

死車狗死返出去啦

屌那星唔知做乜9唔用山齊士用拉幅

個LKK咁撚廢快D賣走佢啦

換走LKK
入山神打前啦屌

LKK波都控唔到屌你老母同街場有咩分別

而家好似打少個咁

agger
唔止條中埸 係成隊都痴撚線
人地車仔個高華傑治同佐真奴今季新黎都可以run得咁順
我地同一班人可以一啲默契都無 用波都係咁撚廢
係摩佬問題定球員問題真係分唔到

連迪應該跟, 唔識變通, 摩佬買錯人, 班後衛好廢

沙利輕鬆cashed

由得人地猜
成大堆人棟哂係自己禁區睇波
你想可以run得點順?

LKK同拉幅兩大毒瘤, 點攻

球證吹得嚴
唔迫可以理解
不過成日比失好難理解

叫福頭躝出去
渣古死去右邊
出山狗打地波啦

主持喺度討論世三同華碩配合得好好 係臨尾一下被女人達破壞咗....

仲要隻大水牛做咩...

睇LKK踢波真係好辛苦，論論盡盡咁

嬲到dum地

曼聯中前場總結：
冇人串聯，冇人現位，球商低

拉福D走位好有問題, 唔識拉邊, 普巴成日想轉邊都轉唔到
佢以為自己打正前?

有冇手機link睇波

所以咪話要買後衛囉

咪就係
利申 覺得馬達今場表現不過不失

佢唔係打翼位料
間中客串下就得
而家似渣古仲大問題,波又停唔到
控又控到慌失失

福仔火候未夠

morata

好撚僧睇白lin教人踢波

仲話去祖雲, 係就快屌

想知白lin同達單挑會邊個贏

奶達不殺之恩

係咪唔識傳波架

走啦福

睇學界得啦

收福喇

拉shit好撚廢

牙福係到做緊乜

山換福啦屌

睇左咁撚多場
都知應該 右 lkk 左馬 中山啦
死都要 lkk 中間

兩邊10號差咁遠

馬迪又走甩一件

癡撚線

是撚旦解圍

屌你老母又反擊變解圍？

反擊變解圍

渣古有冇掂過波？

根本啲球員就踢到無晒信心 驚有乜差池就會比魔佬屌 甚至雪埋

On撚9

goalllll

Goalllllll

鳩嗡

係犯錯就雪既
成隊都唔係到啦

馬

渣古騰雞到

俾人屌死

邊個瞓係度咁耐

wa

反馬又大敗

-6足球
Shaw出波 mata射都好靚

個波炸彈咁

傻鳩 係禁區訓教

又閪波有波入

-6足球萬歲

如果呢球LKK接, 一定撻Q

撚有傷

羊又間接助攻

車狗學人講球品 屌你老母

Shaw

開始反cup

LKK 真係ON9

自己咁大份, 個高空波連企埋去搶高波都唔行果兩步

用眼拎波...

馬仔

馬囝

Evera +木

訓喺到嗰個係佐真奴?

牙朗

妹其實幾有火 但急就變左亂

佢見受傷唔想攻啫應該

全靠人地典地+助攻

拉shit

一入波就起返身

係-6架喇,不過照J啦

trashford

有信心今場曼聯同上場對紐卡素一樣最終反勝車路士

普巴真係垃圾

比呢球直線 TIMING 廢到嘔

之後冇壓力下亂射, 龍都唔中...

佢打開兩隻手以為貯氣

55

換左trashord先

拉幅同LKK都唔識控波

出lkk算唔算打少個

Trashford 做乜撚野

對面莫奶都係
打和喇

出山夾渣古好過啦

佢地兩個掉位啦屌

大大力ban上天

我地出多個拉幅

Trashford 反老豆先鋒? 控個波都推比人

換山啦

好驚對面出豬蛇

屌LKK咁都控唔到

出硬
屈角球都屈死你

LKK究竟知唔知自己柒

lkk真係正宗大舊衰

Lkk今場有波入

知都冇用
佢能力係咁多
個教練要佢咁做

福 好 撚 廢 ！

福

拉shit解圍

不如LKK打中堅算啦, 唔使控波, 大腳9踢算

羊今日守世三唔失禮

福啲波仲妹過普巴

馬達

識唔識反擊啊屌

TRASHFORD 想點

morata 係隱形

LKK 係現形勁出錯

禰

傳比 mata 啦屌

波都唔撚識帶

單對單唔敢突破

lkk 連電欺都搞唔掂

上季守死沙拿今季又守死世三

福同盧卡古除左快之外冇用

換福仔啦屌

Lkk打唔到咁複雜

都未係守死level
覺得世三仲未出盡力

邊撚個嚟咁都想抽水掟界外球

Lkk又高又大隻點解可以咁廢

點解福唔死爆吓

又走甩啦唉

又空晒
屌。。。。

又漏

嚇撚死
又邊個走甩

差D收皮

走甩 好彩

又係白lin牙

馬達 呢下過份咗

兩個中堅廢到, 唔識跟人

似想裝越

我以為沙利拎住枝煙

好彩黃 呢下分分鐘紅得

馬達少有咁有火

仲廢過2&b

Shaw 打法好正

沙利煙癮起

Mata

mata心諗扭十個都好過交比班撚屌

女人達又跌

馬達 羊 下下去盡

馬達人緣咁好

巴克利

馬仔呢啲就算失咗都可以接受
拉shit

摩狗係咪冇爆炸就唔識換人

控好少少唔撚得嘅lkk

Trashford 仆街啦去

lkk

你老尾 lkk成場輪輪盡盡做乜鳩
攤手 頂空氣

Ddg

平安鐘

DDG

第一日睇佢咩

ddg

1:22222

come on!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲唔換人
留力對牙朗?

MATA

Mata真係

馬仔
想咸

靚

M11

組織靚到 打穿哂

反cup

嘩！！

馬達下下去盡 好撚正

First Russian charged with attempted meddling in US election

The first Russian national was charged with playing a key financial role in a Kremlin-backed plan to influence next month's congressional elections on Friday.

The complaint against Elena Alekseevna Khusyaynova, 44, marks the first foreign meddling case in the upcoming US elections.

Officials state she was the chief accountant for Project Lakhta, an operation started in 2014 and funded by Russian oligarch Evgeny Viktorovich Prigozhin and two companies he controls.

US Attorney Zachary Terwilliger said in a statement: "The strategic goal of this alleged conspiracy, which continues to this day, is to sow discord in the US political system and to undermine faith in our democratic institutions."

反勝又係靠 MATA

幾驚渣古撞走個波

垃圾車狗個post搶咁口到呢

利申 非曼迷

Hehe 真曼

mata bb

又係MATA救DADDY

頂撚住

有無方法揾到佢踢曼時嘅爭頂嘅數據

仲有十幾分鐘
頂住

Trash無傳俾LKK好正確

魚拉突

馬達先係挺摩大將軍

續約馬仔未

呢兩場偏偏係摩佬最唔信果兩個救返佢
好撚諷刺

盧卡古跪地前行左20cm 算唔算剷草?

馬達馬仔

好在馬仔唔傳比LKK條垃圾

雙馬

馬仔！！！！！！！！

好彩唔係個條肥閪射

話馬達垃圾既人收收皮先

老鼠搶親口都出事

渣古激動到

馬達+馬仔
兩個摩佬最唔鍾意用嘅人

有冇人同我一樣，見到馬仔入兩球，好感動

馬仔唔肯續

睇到好想喊 we are united!!

Hehe

續左

曼聯 2 - 1反領先

摩佬只係唔信 MARTIAL
唔係 MATA, 一向都有用

LKK接替LIN慶祝型前鋒嘅位置

想贏波真係要出馬達

我曼

傾緊續約

好撚彩lkk 冇搶住黎射

我曼!

終於有得睇靴仔！

呢球俾lkk一定唔撚入

真係感動到 迷馬達迷馬表示好撚感動
兩個機會兩個都把握到
lkk 既話

福仔醒目 傳岩人

即刻換走馬達

點解呢隊廢西永遠覺得佢輸，就會有驚喜

LKK好波d使靠人地柒先贏到波咩

馬勁撚到
屌根本隊波係可以踢得好順 一直都係輸lkk件垃圾

新亨利

摩佬最恨既人就係救佢既恩人

福仔傳前西彈彈波，Lkk 控都控衰咗啦 !

體能到頂架啦

mark死世三就夠

出住烏了

馬幾場就入波多過全能到仆街

世三見到hehe即刻瀨左屎

冇咗盧卡古英超都有得贏啦屌 呢件完全係萬年毒瘤

西班牙雙子啲球味真係好正

準備拍大巴

luiz由第一次踢轟到而家都係成日輸標失波

Martial!!!

銀河唯一

原來魔拉打有出

下場前山
左馬中馬右盧啦
福就

好撚驚白lin

馬仔啲finishing其實好鬼勁
但偏偏成日要佢由左邊開始死扭爛扭

豬蛇

平安鐘時間

馬仔續約please
馬 梳捱到出頭天

白Lin vs 豬sir

馬仔型左2下

p仔

yes

皮利拉

出p仔

差d

又出多個中場

希望贏到啦

其實P仔幾型

哇p仔靴靴 今日啲換人

Kante chi lun sin

普巴型棍

頂住

我都希望可以

靴比人撞跌即刻轉身追

拉shit出去坐喇
擺明換你

梳 兩馬都打得好好

世三唔比

好似準備換山入黎

evra 做左木臣保錶?

Daddy提martial防守，真係心水清

擺明拖你時間

山神全能到看袋都做埋

點解熱血反勝既波，我要返工睇唔到

p山一齊

今場好似仲差史摩寧未爆！ 好驚！

又㩒平安鐘，好不安

擺明讚

換埋馬仔？

冇事嘅

換埋山神出黎入多粒 正式埋你單

木狗個樣咁淆嘅

做緊乜

做緊乜嘢

泊大巴

你都係繼續睇唔到吧啦

笑晒

唔笑daddy了

好耐冇見馬笑得咁開心

死球

山防守好D

摩佬氹番馬白

黑暗兵法

馬仔同摩佬好返?

事實係好多機會波lkk唔撚入先搞到咁頹

馬仔笑呀

馬仔換走出黎個樣係嬲定無表情 ？

睇得出車仔打死佢一個

好少見摩佬拍哂手行埋去，仲搭埋膞頭，馬仔走個陣都笑哂口

希望山狗鞭我屍
入球波嚟睇下

梳真係守到好多

Fred 呢

摩佬個笑話一定好撚好笑!

MARTIAL 被換出都笑

同daddy有講有笑
係咪之間無事

搞咗咁耐一陣應該補勁耐

呢2場反勝都係返緊工

比好d....

講個笑話你聽: LKK

可惜了呢球

盧卡古又搞笑

山神

全能到仆街最後一刻出場帶領曼聯擊敗車路士

我估5～6 mins

兩個入球加成2分幾鍾換人

輕鬆袋出場費

盧卡古又又又又搞笑

神。再救世

LKK

反勝再反勝

Lkk d first touch真係世界級

除左輸個球 牙妹都踢得好好今場
當然馬仔 羊 馬達 梳b都好好啦

喂 盧卡古真係好鬼搞笑

頭三Touch都係世界級

各位手足完場忍住咪爆老鼠閘

好意思叫人收嗲

有小組

finishing又係世界級
起跳時間又係世界級

梳 馬仔 馬達 妹
今日

連迪路夫

摩daddy的救贖

估唔到買山番黎係加強曼嘅防守

山狗出嚟冇腳好波

全能

補成六分鐘

全隊守緊
好難比前既

拖！

仲有彈琴助慶

舊隊友閘晒

山頂既觀眾

+6頂住牙

大戰都爆唔到post

又係時候遞紙仔

梳好撚勁抽

+6咁撚多

摩佬買黎證明自己
就算進攻勁到仆街都可以比佢變成防守勁到仆街既球員

“全場波vip我覺得係楊格”

你聽日放假

頂拎唔到

封殺夏神

去曬大post

以為比到

場場都踢到大戰咁就唔算大戰

Young=廢

連

白lin

好驚

嚇死

馬仔大巴大巴打落摩佬到

We all love young

vip位睇波

豬sir插水

身價波

靚呀

盧卡古靚傳

佢識野
完封世三牙

ashely young
it was questionable before the match, how he can handle hazard
his aggressiveness, his experience
makes him the man of the match

馬迪搶左勁多波下半場

世三

好醒神呀馬迪

又參與反擊
鐵人

全能到仆街阻反擊

頂埋

多牌到呢

1分鐘

Lkk d first touch 咁撚樣，你叫山狗點同你做波

屌。

2:2

又輸呢d波。

fk

抵煙蛇咁錫你

頂，有冇攪錯呀

臨尾香

摩狗嬲能到

dllm

臨天光

摩佬又打交

屌咁都失返2分

打和 Super

好波

屌你

兩球死球
屌

屌 -6

邊個辣摩佬

摩佬搶FO

球入波replay呢

屌那星

屌咁都嘔番兩分

我要睇摩佬呀唔理佢點入啦

冬天唔買中堅就一世反木

嬴一球完全龜縮

個光頭佬

咁都叫鳩縮

好憎摩佬d縮骨打法

屌你對面雲佬式慶祝

冇換中堅
出中場搶已經好咗

摩佬想打邊個

條光頭佬好似有掉野

正義之師好有球品

笑能到我

似係助教

屌
車仔d人搞事

屌你老母車狗

全能到仆街 山狗

今場咁好氣勢，應該俾馬仔攻到尾

Three times respect respect respect

佢無力啦老抽

馬仔打返起都要嘔返2分

不過好彩都證明車都唔係咁勁

起碼對之後賽程係好事

唉屌

屌 咁撚樣彈彈波

DDG救到一下

最尾邊個最大責任

3分咁就冇左

摩佬做個咁既手勢 係咪話自己當攞左三分

我改返正
係 全能到仆街最後一刻出場帶領車路士追平曼聯

咁撚樣都彈彈波撞到入為止 好波不如好運

摩佬好撚好笑

屌 防守發夢 迪基亞擋到球頭槌都仲要輸
屌！

起碼今場確立到前場個排陣先
除非daddy下場又on9返

中堅廢, 正前又廢, 中場勁都CARRY唔到啦

輸死球仲要彈到咁無得講啦
怨無運仲好

真

重未又入球replay
反而有光頭佬了交打replay

換馬達 馬迪爾 福仔...三個入球功臣

呢d彈彈波就算啦
無得賴邊個

喊出黎，咁都嘔返兩分出黎

好明顯果度好睇過場波

好老實 己經打得好好

永遠要下半場先入局
好難搞

摩佬係抵死
自取滅亡
完完全全咁浪費咗個反cup
而家衰過輸

突發冇話邊個責任

近柱冇人防咁滯

3tackles , 1 in

至少打返起馬仔同ddg
但曼幾時先可以改善遲入局呢個壞習慣
場場上半場港超水平 下半場先上力

最尾果球點怪到人

Btw daddy好勇武

其實己經唔錯 但防守真係要大執

有冇人有GIF，個灰色衫廢老兜口兜面揮拳激嬲daddy

講撚到你地第一球好撚正氣咁wo

應該一野射入自己龍 sor

仲要痞低個望住daddy

場場頭廿分鐘就失波

肯定返轉頭果陣講左句野辣慶佢

真係呢下咩但係 有無replay